「武肺」 十二月，武肺開始係武漢爆發，雞蟲們放假仍然上去鬆腿

一月，第一波疫情殺到，雞蟲仲排緊隊打羽毛球
二月，武肺開始蔓延亞洲，雞蟲仍然希望可以去飛田食女，享受最後一次日本妹既身體
三月，全球封關，雞蟲返來香港睇下有冇企街／酒店食
六月，疫情緩和，建興門口人龍源源不絕
十一月，建興出現懷疑確診，雞蟲們哀歎道:「死啦我日日去建興會唔會中武肺死」

以毒攻毒，負負得正

人哋舞林高手練玉女心經驅除肺炎，你識咩啊

定傳宗接待咋